---
id: 94
title: Cosane go to Guci
date: 2013-07-22T08:05:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/07/22/cosane-go-to-guci/
permalink: /cosane-go-to-guci/
nb_of_words:
  - "615"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
post_views_count:
  - "1"
categories:
  - Travel
---
apa kabar kalian? bertenu lagi, kali ini gue mau berbagi **pengalaman** di daerah **wisata****guci** kabupaten **tegal**, bersama anak anak **cosane** singkatan dari **community science one&nbsp;**,nih acara emang sengaja di adain untuk perpisahan kelas, ibarat acara perpisahan terakhir di **kelas sebelas**.

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="http://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/4a650-dsc04542.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/63082-dsc04542.jpg?w=768" alt="cosane wisata guci tegal" title="cosane wisata guci tegal" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

acara ini berlangsung secara antusias walau gak semuanya ikut tapi tetep rame,dari pada nganggur karena hari ini gue gak sekolah di karenakan hujan dari pagi sampe siang dan juga guenya malas jadilah tidak berangkat sekolah, akhirnya gue buat Galery yang berjudul **&#8220;Cosane Go to Guci&#8221;**<figure class="wp-block-image">

[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/3c431-dsc04059.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/3c431-dsc04059.jpg)</figure> 

<div class="wp-block-image">
  <figure class="alignright"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/9c867-dsc04086.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/9c867-dsc04086.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/2bef6-dsc04103.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/2bef6-dsc04103.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/5f9be-dsc04108.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/5f9be-dsc04108.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/33b76-dsc04203.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/33b76-dsc04203.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/36241-dsc04228.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/36241-dsc04228.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/f3b4d-dsc04230.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/f3b4d-dsc04230.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/cdbb3-dsc04232.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/cdbb3-dsc04232.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/49a16-dsc04236.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/49a16-dsc04236.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/d5f2d-dsc04237.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/d5f2d-dsc04237.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/e145f-dsc04241.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/e145f-dsc04241.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/3f887-dsc04246.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/3f887-dsc04246.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/f33fe-dsc04256.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/f33fe-dsc04256.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/a046b-dsc04257.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/a046b-dsc04257.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div><figure class="wp-block-image">

[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/96711-dsc04261.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/96711-dsc04261.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/91eed-dsc04266.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/91eed-dsc04266.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/d2f4f-dsc04274.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/d2f4f-dsc04274.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/0f365-dsc04277.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/0f365-dsc04277.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/757b0-dsc04280.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/757b0-dsc04280.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/2ed3d-dsc04283.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/2ed3d-dsc04283.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/16e92-dsc04308.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/16e92-dsc04308.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/02bed-dsc04332.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/02bed-dsc04332.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/466c7-dsc04384.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/466c7-dsc04384.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/dcdcc-dsc04410.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/dcdcc-dsc04410.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/8eff6-dsc04415.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/8eff6-dsc04415.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/b7ba4-dsc04417.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/b7ba4-dsc04417.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/809a0-dsc04419.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/809a0-dsc04419.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/9f745-dsc04427.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/9f745-dsc04427.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/ab93d-dsc04428.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/ab93d-dsc04428.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/fe456-dsc04484.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/fe456-dsc04484.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/6cc6a-dsc04527.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/6cc6a-dsc04527.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/061f9-dsc04540.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/061f9-dsc04540.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/63082-dsc04542.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](http://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/4a650-dsc04542.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/09c6a-dsc04543.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/09c6a-dsc04543.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/17632-dsc04544.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/17632-dsc04544.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/433ef-dsc04566.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/433ef-dsc04566.jpg)</figure> <figure class="wp-block-image">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/d205d-dsc04579.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/07/d205d-dsc04579.jpg)</figure>